發夢要有3個目標，否則升級行動

1，立即收回條例修訂
2，777下台
3，立即與民商議並訂立真普選時間表

否則行動逐一升級

如果唔係，消耗，目標唔清晰，會散，士氣管理緊要丫